<ol>
	<li>Verificar que la imagen coincida con el nombre y la descripción.</li>
	<li>Darle al botón de checar para verificar si hace match.</li>
	<li>Si te marca correcto, se te sumarán 100 puntos.</li>
	<li>Si fallas se te restarán 50 puntos</li>
	<li>Cuando hayas terminado de hacer los match, se te dara la opción de pasar al siguiente nivel donde se agregara un match extra</li><br>

</ol>